[痴漢冤案] 啲乜嘢人做變態佬多？

講解得幾詳細
啲乜嘢人多會犯案
有乜特徵 因乜會犯案
日本嘅通勤文化

比較少聽香港地鐵上啲非禮案
好多時太逼都唔想出聲
除非啲好明顯用丁磨你嗰啲
但香港好似偷拍好嚴重
應該好似日本咁影相會出聲